你老母就NDS！CNS阿

CNS 呢個簡稱其實幾好聽

CLS唔好？

cls

CLS

從來未聽過有人讀得啱個"那"字, 係naa 唔係laa

ZNS呀

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

到底係CNS ZNS 定CLS
但係一定唔係NDS

sor，第一下以為中樞神經系統

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在